Что сегодня можно сделать в социальных сетях
Еще не так давно возле социальных сетей ходило множество разговоров, дискуссий, сплетен и споров. На сегодняшний день миллионы пользователей интернет оценили плюсы этих ресурсов. Итак, соц сети предоставляют возможность:
- Улучшать образование. Обмениваясь конспектами, обсуждая дисциплинарные проблемы и учебные вопросы, можно глубже погрузиться в обучение. И делать все это теперь возможно онлайн.
- Заниматься самосовершенствованием: просмотр кинофильмов, чтение книг, группы по интересам – все это дает возможность развития и роста.
- Общаться с родней и друзьями в online режиме, живущими в самых отдаленных частях мира.
- Улучшать бизнес. Доступность онлайн-продаж, консультирование заказчиков и прочие технологии роста реализации услуг или товаров.
Это лишь малая часть всего того, что дают нам соцсети.
https://oaerix.ru/engels/mariya-kondakova-3897

